突發！謝sir已經攞咗綠卡

另類標題黨

我驚你俾人咬偽造文書

係咪覺得自己好攪笑

屌你嚇親

突發！樓主已經攞咗白卡

不推文回覆

應該告不誠實使用大腦

大家壓力好大
（笑咗

佢連拎依張野都配唔起 人地建造業工人有血有汗 食屎喇 謝振中

一見到標題幾乎成句粗口飛出黎

好好笑？

是咪係Jordan 上堂拎嘅？

樓豬可以洗定八月十五

白卡其實有好多類別

假文書 樓主一定有白卡

不過講真 唔係攞到綠卡更加容易制裁佢咩

咪撚咁無聊啦

啲手足死既死，傷既傷

仲有幾千人俾政府告緊

做少啲無謂野啦

拉

不推文

好彩我都攞左

又幾好笑喎屌你

Sorry 巴打

係幾好笑
不過拉

Sls

膠post

屌你

係咪覺得自己好撚醒

偽造文書
坐終身
樓豬一路好走

屌你老

唔好再推啦大家

好撚嬲
俾個仆街轉行成功

Show Blocked User - 密精圍她奶

好撚好笑?

嚇撚到我即刻撳入嚟

唔好笑

推

【自發經濟援助】我係一名被起訴人士，我想瘋狂請朋友食飯
希望大家幫手入去推

不誠實使用大腦好細罪姐,你依家明顯係洩露國家機密

Why so serious

唔差在拎埋白卡

下世小心啲

原來佢有幫手裝修

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

去到美國重好，一定俾人槍殺
收風美國福仔，好想做d黑警
有人等緊條仆街過美槍響佢

裝修佬 屌

到底算偽造文書定二次創作?
又唔係拎黎用, 都算偽造文書?

一路好走

見到咁多正評就知唔對路

不誠實使用大腦

屌你老母

唔撚好笑

條頸

pull

屌

垃圾post都上熱門

屌 嚇死人咩

雖然好笑但rip

屌 垃圾post

多謝樓主！好耐冇睇連登post可以笑一笑啦！

搵定後路都好嘅，不過有冇老細夠膽請佢就另一件事

叫人del post啦，低能仔

拉

屌出埋啲垃圾po玩膠po

8/10

好撚好笑？

樓主想嚇死人？

0/10

笑左

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁得閒出呢D ON9 POST

屌嚇撚死

樓主而家一定嚇撚到瀨屎

block +拉

屌你老母標題黨

咁要咬到連仔先

比狗咬下話 唔好亂咁humanize佢地好喎

屌你老母
不推文

樓主正宗傻鳩
準備洗屎忽啦 一個post已經夠曬證據入
網路安全科真係多謝你
又破案

白卡呢

玩膠post

笑左不過拉

笑死

笑咗

標題黨

吊你老母

另類連儂牆 家家戶戶都知道

不推文回覆